依家仲有冇得買WIN7 KEY

要重裝windows 7
上官網dl左ISO自己燒碟
要買番條KEY
想問點買番同點平買

同埋係咪要跟底板,唔係好識

THX

點解唔買win10 $200有key,
跟底板係oem版本windows先會，比平時windows平少少，但不建議，因壞底板要買新windows

win10未用過,同埋部機已經6年前,唔知行唔行到win10

如果買win10 key既話想問200係邊度買到

或者win7可以點買

唔該晒

有軟件可以搵返自己部機條key 唔洗買多次

當年係用老翻的

成件事係咁
最近死左HDD,咁就買過隻新HDD裝開心版
但係裝完,到裝display driver就入唔到windows
所以想買番老正試下會唔會都係咁

開心版來源

display卡
nvidia gtx 550 ti series

又係你 上次比人水左換hdd仲唔拎去比人整

上次冇換hdd呀，換左隻牛冇事了

今次就真係死hdd，買左隻正版win7 500

上淘寶啦

win10 key 15蚊
可以重裝

邊度有$200 win 10 key?

linux

試過用呢D KEY由PRO完美升上旗艦 裝WINDOWS7應該都OK 我估

係邊到買$500

win7 key,
google 大把啦....

msdn key 不了

都係課金益m$穩陣啲